[多圖]有無頭髮好油既人入黎分享用緊咩洗頭水

每次用完一支洗頭水都要換第二支
但換左十幾支都搵唔到啱用既

拋磚先

用過第一行 紅色 粉紅色 橙色 第三行頭皮同埋紫色
無一隻可以頂到去第二朝

呢支都係廢既 仲衰過lush

呢支仲廢過diane個支

廢既

廢既

最新用緊呢支 都係麻麻地

用開去油洗潔精洗頭

邊隻好

試左箭牌未

唔好打咁多J 就得

屌咁都有負皮 有無天理架

就係未搵到

用過箭牌完全唔撚洗睇你個post

好耐之前試過 但唔記得個效果

真係好去油？

Diane你仲揀滋潤就緊係油啦

我覺得係身體有問題

我記得我初中試過 但歷史悠久 我唔記得咗啦

係咪用耐咗都無問題？

佢明明話森林系 又空氣感

身體有咩問題
我睇中醫問過個醫師 佢話無關係

用過第一行第二同用緊第三
第二比第三乾 ，我應該冇你油得咁多，第三對於我黎講岩岩好

去油，清潔效果好，油性髮油都洗到
你post個堆都洗唔乾淨個頭既

配埋隻護髮素，咁樣就唔會太乾，因為太乾反而會刺激出油

明明施巴個支都話油性髮質用
我上網睇吓急急長幾錢先
買洗頭水買窮我

多謝你既分享

洗頭永遠唔落護髮都係會油

毒l表示, mosit dian藍色果隻真係幾好用

但護髮係落髮尾架 我係頭頭開始笠架啵

我用過diane其中三種洗頭水
依隻油到仆街，用左兩次冇用
淺綠又爽得滯搞到好乾
最好用係依家新出透明橙樽，頭瘡都少左，keep到成日都唔油

真係好q唔好用

咁睇黎我要買淺綠個支

你本來咩髮質架？

你個頭係咪油到可以滴出來
細個試過成個禮拜唔洗頭都係靠佢
轉用手工皂啦你

唔係可以滴出黎 但夜晚洗完頭 朝早起身啲頭髮好似兩日無洗頭咁

我用lush啲皂都唔得

你指個個藍色 係我post 個支

快啲搵人救救我

試下施巴搵柳樹皮果款

我上網搵唔到既

CLEAR 係我用過清潔力最強

但我唔係好油 中等

nioxin

sorry 我係施巴果間店入面買，以為佢都係施巴牌

Clear勁到「拿」手 長用頭髮都甩

有冇試過過兩次洗頭水？自己都是油頭，咩洗頭水都要過兩次先有最佳效果。

head and shoulders?

綠色 呂

頭髮油好似要用無矽洗頭水

用開滴露

lush嘅big試過未

絲打用開 LUSH，可以試下 REHAB，我覺得好好用，去油功效唔錯

留明

去啲髮型屋買啲茶樹油洗頭水
都幾堅

施巴已經滿足到我

VS 或者 HS 果 d 大路野岩唔岩用？
我自己覺得 VS 用完偏乾

Bodyshop 隻薑shampoo

Aspoe

其實會唔會係你個枕頭袋出事?
係咪用純綿先? 有冇keep住換

我以前又係好油，但用左幾年依隻變番正常

而家已經唔用佢，嫌佢太乾

LM

依枝洗完好乾淨，但髮尾要用護髮素

呢個諗住下次試

咁我知你係邊間買了

聽人講呢支用幾次就唔work

日日換枕袋架

有阿 但都唔work

以事論事，大陸有個上海硫磺皂，洗得好乾淨

暫時唔敢用lush住 對佢好失望

啲沖涼皂都okay幾香既 但我去泰國鋪買個啲大米皂 平好多 lush啲野都唔太值佢個價錢

用醋洗頭 冇睇錯 係食得果隻醋 之前聽啊媽講過以為佢講笑 有一日真係頂唔順試左次 真係好work

[/quote]以事論事，大陸有個上海硫磺皂，洗得好乾淨[/quote]

係邊到買 之前淘寶買過首烏皂 痴孖根 乾到啲頭髮一餅餅吹唔開 吹乾就即刻超油

就咁倒啲醋落個頭？再使唔使落洗頭水？

呢啲真係半晚都頂唔住

漏左圖

tresemme係我用過最乾既洗頭水 用完之後個頭完全唔會油

呢個，人仔10蚊有找，去大陸超市/雜貨鋪應該都有

可以收藏

唔係呀嘛 廢到不得了

又油又多頭皮

DOVE

有時洗得太密先會笠
我以前日日洗，一日唔洗就好笠
但因為唔想甩太多頭髮，轉左隔日洗
初期要適應下，但過一排之後就慣左，會冇咁易出油/出少左

喺日本求其買左一次呢個系列，就keep住用左兩年。

香港邊度有得買

施巴係好去油， 但用得多會甩頭髮

你係咪揀錯款呀

都唔錯

之前覺得依隻好用，用多兩枝頭髮變到好笠

同埋有時會用Rejoices
用完好順滑，唔知係咪加咗矽

用maro

施巴

用完完全唔油

停用洗頭水護髪素先。直接小小地倒落頭頂同油既地方，之後等2-3分鐘 再沖水 睇下效果點先 一星期用左4次 5次之後再睇情況 因為我本身唔係頭油既人 但唔知點解有一排個頭勁油 油足兩個月都冇辦法 變唔番以前咁 啊媽就叫我用醋洗下 一星期後變番原本咁 u try try 先啦

樓上好多分享左，但無講係work定唔work

施巴的確唔錯

如果你連塊面都好油，應該係濕氣好重，要去濕。

開幾一支叫daily嘅草本洗頭水，澳洲出

試試佢，暫時覺得幾好用，太油可以用5號

冇洗一日頭就會好油
好似打咗蠟咁

不過以前好多頭皮 宜家冇晒

用呂 紫色
Keep住用咗幾年 香港難買
上Gmarket 買開

咁樣嘅都係搵番專業洗頭水 姐係salon用嗰啲好過啦
kérastase可以一試 佢有部機可以幫你check頭皮有乜問題 再搵枝真係岩你嘅洗頭水用

我之前係瘋狂頭痕加生頭瘡 轉過幾個上面有post過出黎嘅洗頭水都冇用 用左kerastase真係好番了

利申 用過覺得真係好用變左做佢打手

不過洗頭洗得乾淨最好洗兩次

呂

我都係用紫色

Syosis

你試下用左護髮素洗頭先，之後先用洗頭水！ 認真，人地教我。試下無妨

係咪好快有陣頭油味？

真心好用
其實仲有一隻試用過一次
打算買支黎長用 睇下點
VS 綠色半透明樽身 79蚊支
可以keep到早上係唔笠

試過 係唔笠
夏天基本上唔洗護髮
冬天真係會用 但係唔洗日日用

tres bien new image

我轉咗好多枝都唔得。好多頭皮
又會狂頭痕加生頭瘡
最近用轉l'occitane 又唔得。
kerastase要買邊隻先得

綠色個隻好用

你個隻我用過
太乾乾到好多頭皮
反而同牌子紅色個個我依家用緊
第二支,我覺得幾好

你去到專門店同佢講佢會話你知 同埋叫佢幫你check埋頭皮 因為有機會頭皮敏感導致你咁 check完佢會介紹

用髮再生，之前考dse壓力好大個頭呢頭洗完呢頭又油過，仲有段時間甩好多頭髮。但用咗髮再生就冇呢個問題，試試佢

留名學野